今日8月16號 晚上8點 遮打花園集會！！！

我7點半就會到
8點鐘要準時見到你地

仲有817既紅土遊行
同埋818既維園
我都會早半個鐘就到
一定要準時見到你地

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

今晚8點遮打見 817紅磡見 818維園見

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

816㩒錢 816遮打見 818維園見

Bring gear ?

P

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

今晚8點放工go
btw唔記者藝黑衫

依家落緊雨,各位記得帶雨具,今晚見！